# HTML 响应式设计

## 什么是响应式web设计?

* RWD指的是响应式web设计\(Response Web Design\)
* RWD能够以可变尺寸传递网页
* RWD对于平板和移动设备是必需的

## 使用 Bootstrap

一个创建响应式设计的方法，是使用现成的 CSS 框架。

Bootstrap 是最流行的开发响应式 web 的 HTML, CSS, 和 JS 框架。

